好老實講 大家有無好擔心

睇左隔離幾個post.. 我真係好驚會輸
我唔係淨係係度放負 我想講既係
今次真係唔輸得 一輸左真係咩都無
我真係好愛香港 經過咁多日遊行野餐
我真係諗都無諗過香港人真係會有咁多咁高質
第二個地方真係好難搵到
我真係唔想輸 但係我心入面打左個底
我知道唔應該係呢個時候講啲咁既野
但係我地究竟會點 好想到22號...
我真係好驚 好驚會有好多同類流血甚至會死
我好驚過左21號 香港會變左第二個新疆
我今年得廿歲 我真係好愛呢個香港
今次 一定要贏

關於新鴻基新商場開幕/新樓盤開賣消息

盡做,同埋呢個世界無絕對既

樓主.....有咩好驚呀, 得你一個咩而家?

仲有, 大家都輸剩條底褲炸, 仲有咩驚呀?

我就係知道唔係得我一個而家一輸就係全香港一齊輸 我唔想咁

我有念過輸
但係難聽d講句要死都未到我
點可以留低義士孤軍奮戰

不要說 好驚輸

試著說 一定贏

只要香港人唔放棄，香港建國

按錯左負評

入面有好多重要post 要大家幫推同留意 唔好俾其他資訊霸左第一頁

721全民大作戰終極整合POST

推推推
721文宣整合po

頂埋佢呀！
唔準放棄

係新填地街做野，呢幾日賣左唔少3m野

頂住呀！！！

721

今次條條例嚴重過2014
但好彩因為有咗嗰次嘅經驗，令好多香港人終於識玩政治(689用心良苦)
之後因為反高登嘅關係，先會出現咗一個咁安全嘅討論區
令件事變得順利好多
所以我覺得香港係唔會輸

無死線

香港人心不死

驚 最驚係政府似6。16冷處理

只要人多條路就我地話事啦